【多圖】李嘉欣性感粉紅裙拜年 幼腿返嚟

李嘉欣前晚和日前老公許晉亨、兒子Jayden，去福臨門吃開年飯，80歲媽媽賀壽並為幫兒子慶祝生日，一身Deep V粉紅皮裙，粉嫰性感，可謂一雪前恥。

李嘉欣早前和兒子過生日，黑色貼身褲，被網友批評「腿好粗」、「胖了」，更指大美人走樣失修云云。她前晚的連身粉紅皮裙，難得露出事業線，A形裙子亦成功修飾大腿，做出腰幼腿長的視效，重現47歲美魔女風情。李嘉欣亦match了粉紅色Valentino 釘珠刺繡手袋，兒子Jayden穿格紋西裝外套、Valentino波鞋搭配墨鏡，傳承媽媽明星作風，架勢十足。

李嘉欣和老公許晉享、兒子昨晚一齊去福臨門食開年飯。

一家三口企定定。

就是這一張相, 惹來網民批評李嘉欣腿粗。

我

我真係

恭喜你

呀

快撚啲

ada

紅欣

劉心悠嚟嘅

你哋真係好仆街

個仔人仔細細天黑同室內戴黑超 肯定繼承左李嘉欣d仆街性格

個仔造型咁似回魂夜周星馳

捧紅

見到咩野

最後嗰張相睇到佢條腿咩

我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西女人返去！恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！

遠離洪欣

把撚阿

第一幅圖
點解個名有個亨字就會變咗享

係靚既
四張野

唉費時嘈啦

費事個樣曝光啫

呢條女真好命 中之霸

阿媽保護佢呀

又係fuck臨門

大美人！！！我好想念你呀michele

掛住個冒牌貨

Michele

唉 廢事嘈

多得佢捧紅洪欣，洪欣咁多年冇作品都仲街知巷聞

唔似一家人

閪 閪女人

正到

今日連登好似差洪欣就齊哂三劍俠
出面已經有個po講Ada

成日都特登去福臨門食飯

回魂夜頂你地